有無人見紐亞扭失就好心涼!!!

本身都唔中意條友， 下下都舉手， 又唔見其他龍門成日舉手，咁中意沖出黎， 以為自己腳法好好走去造波扭波

德國2大屎忽鬼

紐亞+梅拿

18

成撚日咁鍾意出黎扭丫嗱
抵撚死
去中場hold波唔知做乜鳩，你話上去頂就話啫